====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles sont pourtant très relatives , surtout pour les activités dont le développement est le moins ancien , et procèdent plus généralement de circonstances historiques que de nécessités économiques .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ généralement, nécessité ]
alethique :: 2 :: [ généralement, nécessité ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ généralement, nécessité ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ généralement, nécessité ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ généralement, nécessité ]
alethique :: 2 :: [ généralement, nécessité ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ généralement, nécessité ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ généralement, nécessité ]
Total feature counts: 8

